深水埗vsT記雷射槍

深水埗$150

同款淘寶$49

屌你老味坐地起價

試撚到佢冇哂電都唔撚買

利申:行哂成條街得一檔有

咪比佢食人血饅頭啦

淘寶買算

你認真？
實名登記喎大哥

150蚊過唔到自己😢😢